《Joey，可否幫我低調地改》

（第一集）

「Joey，可否幫我低調地改？」總書記緩緩地道。

「嗯。」我掏出一包皺巴巴的紙煙，抽出一支，在指尖上彈一彈，慢慢的抽了一口。

「這次想要改什麼？」我淡淡地吐出了一口濃煙。

「周柏豪。」總書記伸手放下了手中的蜜糖瓶。「香港藍絲陣營需要重奪話語權了。那些什麼KOL100，實在太不濟；銷毁英國護照也只懂毁剪了角的 BNO，未免太過招人笑柄。」

「我要你將周柏豪由黃絲變成藍絲的代言人。」總書記繼續道。

joey狗PR咋
連我地偉大總書記條毛都唔會見到
點會佢落order

我是 Joey。今天是2020年12月16日，晚上9時。

早在90年代初，中共就四處搜羅異能人，旨在成立一個組織，靠奇門遁甲之力剿滅國際反共勢力。組織的成員由總書記親自任命，隸屬紫荊黨的地下分部。2019 年社會運動之後，組織的首要任務，就是要殲滅香港的黃屍勢力。

我的異能，就是「改」。

黃屍常說，我們藍絲生活在「平行宇宙」。這說話不無道理。《平行宇宙論》就是說，在我們的宇宙之外，還存在着無限個平行宇宙。有些平行宇宙，黃之鋒成了中國國家主席、在其他的平行宇宙，梁振英同志成了民主烈士。

《改術》，就是改變我們身處的宇宙，從一個平行宇宙走到另一個平行宇宙的術。《改術》之所以是「低調」，就是因為除施術者外、或有非一般法力，否則正常人是無法察覺到我們已從一個宇宙跳到另一個。

當然，啟動這異能是需要付出同等代價：這就是「等價交換」。

我望出窗外正下着雪的北京。雖然國家限制進口澳洲煤炭令我們組織總部斷電、大家都冷到瘋了，但這仍無阻我們愛國熾熱的心。

「祭品都準備好了嗎？」我把嘴角上的半截煙插進煙灰缸，擰了兩下，問道。

阿叻嫵媚的說：「都已經準備好了。昨晚我說服了長洲一個警長做祭品，他今早吞槍自殺了，你可以隨時作法。」

要啟動《改術》，需要的，是一條自願犧牲的人命。

需要「改」的事越荒誕、偏離我們自身的宇宙越遠，需要祭品的法力便要越強。所以我只需要一個長洲吞槍警就可以改變區區一個本地歌手的命運。

但若果要改變一場選舉的結果、一個終審庭的判決，我便需要犧牲一些在藍絲陣營裏地位比較高、法力較強的高手。

而《改術》中的最強招式，就是「改變過去」。

要改變過去，被犧牲的祭品法力要非常龐大。亦因為透過《改術》改變過去會製造極廣的「蝴蝶效應」，改變過去亦被列為《改術》中的禁術：只有總書記首肯才可使用。改變歷史的責任，亦順理成章交由組織內極少部份有駕駛時光機能力的隊員負責。（註）

（註：有關時間旅行者的故事，詳見前傳：《媽媽今天被川普叔叔制裁了》）

《媽媽今天被川普叔叔制裁了》
LIHKG:
IG:
FB:

未幾，已有人將那長洲吞槍警的屍體抬了出來。

我用食指在半空畫了個圓圈，低吟一聲：「改之呼吸⋯壹之型！」

那長洲吞槍警的屍體頓時化為灰燼。房間微微一震；天花板上的燈泡閃爍了幾下，淡淡的轉暗，卻慢慢又明亮起來。這示意著，我們不知不覺間已走進了另一個平行宇宙：一個周柏豪變節藍絲的平行宇宙。

「都辦妥了。」我深深的呼了一口氣。接着，我再補了句：「叻哥，你下週可以邀請周柏豪上你的節目。他會為我們藍絲發聲。」

阿叻是組織的召集人。但他更重要的身份，就是一名「柱」。

所謂「柱」，就是組織內地位最高的九位戰士，是支撐着整個組織的中流砥柱，藍絲陣營中的最強兵器。

阿叻，代號「奶柱」，是組織內奶共能力最強的戰士，擅長使用「奶之呼吸」。富正義感的叻哥，總給著人一種能保護到大家、像老大哥般的感覺。

2019年11月5日，叻哥和黃屍頭目杜汶澤決鬥，雙方戰至難分難解。雖然網民認為杜汶澤決鬥佔了上風，但在我的心目中：「大哥才沒有輸！」

另外戰力最強的「柱」，當然要數到「數柱」林教授。幾年前，數柱發現了「公程式」，獲得了時空穿梭的能力。林教授最後背叛了組織成了黃屍，是組織內少有的「叛柱」，幸得總書記及時發現：林教授以及他兩名擁有時空穿梭能力的兒子亦因此淪為了階下之囚。（註）

lm

私煙

而我，就是「改柱」。

**********

「總書記。」我抬起頭，眉頭輕輕一皺。「你要我辦的事已經辦妥。那，我妹的事⋯」

「啪！」元朗大公國臨時大總統「堯柱」一掌擊落桌上。「你再提這事，我就一刀劈死你倆！」

「堂堂一個柱，帶着一隻黃屍進行任務，成何體統？黃屍應當見一隻殺一隻，殺無赦！」堯柱怒道。

**********

對。我妹是一隻黃屍。

strong post leave name

《Joey，可否幫我低調地改》
（第一集）
FB：
IG：

留名待笑

前傳好L正

幫推

再推

七劍有新故，快推

七劍sir連自我植入式廣告都做埋

（第二集）

對。我妹是一隻黃屍。

和我相依為命的妹妹，自幼便瞞住了我看《立場》直播、看《毒果》、聽《最新蕭析》。到我發現她成了一隻黃屍，已太遲了。

正當大家都嚷着要殺了我妹妹的時候，詠麟師父出現了。詠麟師父在藍絲界有着「校長」的地位，是著名的藍絲戰士培育者。他為妹妹下了一個咒：縱使她是一隻黃屍，她也不能傷害藍絲。

詠麟師父為妹妹特製了一個木盒背包，讓我進行任務的時候，也可以背着妹妹到處走。

而我希望總書記能允許的事，就是容我施法改變妹妹的過去，讓她從小就變成了藍絲，有一個正常的童年。

「想用禁術犧牲法力高強的藍絲，就是要幫你那妹轉運？我呸！」堯柱一腳將木盒踢開，拔出了腰間的武士刀。我連忙舉起雙手，準備作法。房間內頓時劍拔弩張，好不緊張。

木盒子的蓋也被堯柱踢開了，木盒內走出了一個穿着高中生的校服的女生：她膚如凝脂，如剛剝開的雞蛋，口中咬著一根竹子。大眼睛、櫻桃小嘴、瓜子臉、白滑的長腿：是難以言喻的美女。如果有人說她是一隻黃屍，我根本不能相信。

「你們不要再吵了。」

總書記一聲令下，房間立即安靜下來。

「這次我叫大家來，是有更重要的事情要討論。」總書記站了起來。

「大家也知道了美國大選的結果。」總書記道。「縱使我安排了武漢肺炎在美國境內爆發，川普仍能山泥傾瀉式大勝拜登。這是我完全計算不到的。」

沒錯，川普連任，確實是對祖國及我們藍絲陣營迎頭的痛擊。

總書記繼續道：「我最近已找出了川普大勝的原因。」

「是什麼原因！？」眾人驚呼。

總書記沉默了幾秒鐘，又出了聲：「拜登是被一隻法力高強的黃屍燈死的。」

「誰的法力高強到可以左右美國大選？」我忍不住問道。

「炎之呼吸使用者：燒山。」總書記終於開了口。

「燒山在《最新蕭析》上載了一條祝賀拜登贏出美國大選的影片之後48小時，美國國會便宣布川普成了美國總統。」總書記繼續說。

我不禁倒抽了一口涼氣。

「但更加大的問題來了。」總書記抹走額頭上的三點汗珠，繼續說：「12小時前，燒山上載了一條堅稱我沒有惡性腦腫瘤的影片。」

人群中傳出了驚訝聲。

「各位。」總書記用凌厲的目光注視着我們每一位。「看來，燒山將會在36小時內燈死我。」

房間內立即傳出眾柱們窸窸窣窣討論的聲音，大家很是惶恐、焦慮、擔憂。

「Joey 不是精通《改術》嗎？他不能改變這燈神的結果嗎？」有人問道。

「這不是長遠的方案。」總書記答道。「這燒山擁有能左右美國大選的法力：如果他以同等力量燈死我，藍絲陣營要犧牲多少法力高強的人當祭品才能抵擋？抵擋了一次，又如何抵擋第二次？」

總書記巡視著我們九位柱，他的目光最後落在我身上。

「Joey。你有36小時。你要破解燒山的能力，並將他殲滅。」

總書記搭一搭我的肩膊。「以你IQ 190 的頭腦，你辦不到，我相信沒有人能辦得到。」

「如果你能令燒山燈死自己，那我便允許你用燒山當祭品，改變過去，令你妹重拾應有的藍絲童年。」

如果joey改到燒山點解改唔到個妹

佢改唔到啊～
請留意下集劇情😜

Pish

抽乾太平洋

留名

《Joey，可否幫我低調地改》
（第二集）
FB：
IG：

「Joey，這兒有三根試管。」總書記命人取出一個金屬手提保險箱。

「之前有三位『相信政府、唔驚』的愛國人士死於武漢肺炎。國家醫院已經取出了他們的鮮血，可供你時次任務使用。換言之，你有三次施《改術》的機會。」

我不禁嘖嘖稱奇。「死於武漢肺炎也算是自殺嗎？」

「因相信中共，而死於中共研製的病毒，這跟自殺沒分別。」總書記字字鏗鏘地答道。房中的各人都紛紛點頭。

「時間無多。我已安排了你乘明早第一班往台北的專機。」總書記板起了面，命令道。

2020年12月17日。06:00。

武漢肺炎下的北京首都國際機場候機室，幾乎空無一人。大堂的扶手電梯，卻突然傳來紛亂的腳步聲。

是叻哥。

「Joey，你昨晚睡得好嗎。」

我輕輕搖一搖頭。有老大哥給我送行，雖然有點不好意思，但都總會暗中歡喜。

「總書記將他的生命交托在我手中，我豈能安睡。昨晚，我用僅餘的時間，試圖破解燒山的能力，並找出他的弱點。」

阿叻咧嘴而笑。「你是眾柱之中最聰明的一個，我相信你一定有辦法。」

但阿叻的笑容隨即就消逝了，突然變得嚴肅起來。「有些事，Joey 你有需要知道。」

我倆沉默了一會，阿叻又繼續說：「其實，被派往收拾燒山的『柱級』人物，Joey 你不是第一人。」

我愣住了，但接着也報以微微一笑。「哪我是第幾個？」

「第五個。」

「嗯。」我輕輕嘆了一口氣。「其他人怎麼了。」

「他們⋯都死了。」我見叻哥極不情願地說。

阿叻繼續道：「沒有一名『柱』能成功靠近燒山。他們到達桃園機場48小時後，全都死於非命。」

我閉上了雙眼，慢慢消化著阿叻剛說的話。

「叻哥，不用怕。其實我應該已弄清楚燒山的能力了。」我堅定地答道。

阿叻用不敢相信的眼神望住我。

「我昨晚看遍了燒山所有的《最新蕭析》，並試圖用《改術》改變結果。我施了法，但沒有一根試管燃燒起來：我結論就是，燒山所燈的事，《改術》不能改變。」

我再道：「改變不到的原因很簡單，是因為燒山的《燈術》和我的《改術》，其實是同出一轍。」

見阿叻全神貫注地聽我解釋，我也尷尬地笑了一笑。

「我的《改術》，是令我們從一個平衡宇宙走到另一個平衡宇宙。」我繼續解釋道。「但燒山的《燈術》，就是將我們鎖死在『燒山永遠都是錯』的宇宙。所以《燈術》可以說是『完剋』《改術》。」

叻哥渾身一震：「那怎麼辦？」

我答道：「相信你已知道，燒山只要將自己的影片上載至《最新蕭析》，48小時後，相反的事情便會發生。」

阿叻大力地點頭。

我繼續道：「所以該問的問題就是，為何燒山要選擇在昨天向總書記發動攻擊？他大可在2019年暴動的時候就將總書記燈死，但他沒有這樣做。」

「所以我立即翻查昨天發生了什麼事。」我拿出了華為的智能手機，撥了兩撥，遞了給叻哥一看。「國家制裁澳洲煤炭入口，導致國家多處有大停電的情況出現。2019年12月16日，國家偉大的防火牆就曾經停機15分鐘。」

阿叻用疑惑的眼神望着我。「燒山向總書記發動攻擊的《最新蕭析》，就正正是這15分鐘內上載的。」我接着説。「我敢肯定，如果被燈的目標是在國家的防火牆之後，目標是不會被《燈術》影響。」

「我以排斥法作進一步推論。」我吞了吞口水。「似乎燒山需親自上載《最新蕭析》才能發動《燈術》。如果《燈術》可假手於人，燒山大可依賴內地網民在防火牆後上載《最新蕭析》至Youku，但這也沒有發生。」

「所以，我相信今次燒山向總書記作出的襲擊，只是實驗性質。」我雙手交叉，眉頭一皺，做了一個小總結。「燒山本尊應該也不知道他的影片能否成功穿過防火牆，所以今次只以總書記一人作為目標。一旦燒山知道自己能燈死總書記，恐怕他會施法燈死中共全體黨員及組織。」

「厲害，厲害⋯」阿叻驚嘆地拍着手。「只是用了一晚的時間、憑非常有限的情報，Joey你便能夠全面解構燒山的能力上下限，總書記果然沒有看錯人⋯」

「但我有個問題。」阿叻面色一沉。「防火牆只失效了15分鐘。燒山怎會知道該要在這狹窄的時間內進行攻擊？」

「這問題我也有細想過。」我笑道。「可能只是巧合，但我相信更大可能是⋯」

「我們中出了一隻鬼。」我和阿叻齊聲道。

「嗯。」我氣惱地喚一聲。「叻哥，有一事我需要拜托你⋯」

支持

正呀

弱弱一問：Joey 個角色究竟映射緊邊個？

唔該巴打

《Joey，可否幫我低調地改》
（第三集）
FB：
IG：

（第四集）

2020年12月17日。09:00。

總書記安排的專機，準時降落桃園機場。我身上沒有太多行李，就只有裝住三支試管的金屬手提箱。

通往出入境管制站的走廊也沒有什麼人在，只有幾個等待轉機的旅客而已，而他們也在一旁的長椅上睡着。

稍稍整理一下裝束，我便走進入境大堂。

入境大堂裏，盡入眼簾的，卻是一排排身穿整齊製服的中華民國陸軍士兵：他們都握著長槍，抬頭昂胸，嚴陣以待的堅守著每一個機場出口。站在軍隊前方的，就正正是燒山。而站在燒山身旁的，就是小英。

「哼，竟然知道我來了⋯」我喃喃自語道。

燒山身材魁梧，高大陽剛，國字臉，五官端正，濃眉大眼，眉間川字紋很深，風塵僕僕的樣子，一看就是常年征戰的老將。

我見狀，便立即舉起雙臂，然後二話不說拔足就向燒山衝去。大喊一聲：

「爸！」

我一手抱住了燒山。燒山也是激動無比，連忙道：「Joey！」隨即傳來的，就是燒山因激動而變得沙啞的聲音。「這幾年要你兩兄妹受苦了。」

我轉身望一望小英，也喊了一聲：「英嬸嬸！」

小英報以甜甜一笑，輕聲說：「Joey，你長途跋涉，應該都累了，我們回總統府讓你稍事休息，之後再詳談。」

**********

我在總統府洗了一個熱水澡，換了新的衣服後，便走進了戰情室。我莊重的接過了小英遞過來的一杯熱朱古力，輕嚐了幾口。只見戰情室內小英、燒山、以及其他一眾將領都目不轉睛地望住我。

「嗯。」我尷尬一笑。「成功了。」

戰情室立即四起歡呼聲、喝采聲、拍手聲；「多謝燒山」、「支持燒山」、「燒山好嘢」響遍全房。

我繼續道：「我確認，爸的《最新蕭析》已經成功穿越中共的防火牆。」我望一望手錶。「還有大概20小時，總書記便會被燈死。」

小英輕輕摸一摸我的頭，面容慈祥道：「Joey 你真的很厲害，竟能使用《改術》拖垮中共的防火牆。雖然只是15分鐘的時間，但能夠成功打破這法力高強的防衛網，真是殊不簡單，歷史上也從未有人試過。只可以說：虎父無犬子。」

我連忙急道：「說實話，如果要我再做一次，我也未必辦得到。」

「只是碰巧有四名『柱』被派往刺殺老爸，當他們發現敵不過我爸的時候，我便說服了他們自盡，變成祭品供我施法。」我冷笑了兩聲。「也只能說，防火牆實在太厲害，用了四條『柱』的命也只能換取15 分鐘的時間。他們死了也不知道，自己竟做了讓我打破中共防火牆的犧牲品。」

「太好了，我們現在可以進行計劃的第二部分。」燒山興奮地點點頭。「今次就要燈到他們全黨死清光！」

「影片我都已經準備好了，就只差按一下上載。Joey，你能否再次打開防火牆？」燒山問道。

「爸。」我有點無奈。「現在哪來四條藍屍『柱』的命給我當祭品？今次唯一的辦法，就是要你穿越防火牆，親身到中國內地上載《最新蕭析》至 Youku⋯」

「我不批准！」小英面色一變。「這任務太危險了。燒山是我們中華民國的國家寶藏，他的戰略地位比美軍給我們的核武還要重要⋯」

小英突然「嘩」的一聲，哭了出來。

「小英。」燒山打斷了小英的話，親了一親她的臉龐。「你不用擔心我。相信Joey吧。」

我連忙道：「英嬸嬸，我明白你的擔憂，但是如果我們要進行計劃的第二部分，便必須在這20小時內實行。如果總書記被燈死，組織定必認為我任務失敗，大大加大我們回國的難度。再者，總書記被燈死之後，內地必會大亂，兩岸局勢亦會因此變得非常緊張。我們極可能會因此失去一次過燈死全黨的大好機會。」

「相信Joey吧。」燒山拿出了手帕，輕輕擦乾小英眼角的淚珠。

只見小英低着頭默不作聲，緩緩的站了起來。「我不管你倆了。」轉身便離開了房間。

「Joey，你有什麼大計。」燒山問道。「我可是中國大陸的通緝犯，飛機一着陸，我便會立即被拘捕，根本沒有施法的時間。」

「這個倒不是問題。」我拿出了金屬手提保險箱。「我從總書記手中騙來了這三根試管，可讓我低調地『改』三次。」

我豎起了三隻手指。「我們登上任何一架飛往世界任何地方的客機。我用《改術》改變航班的目的地：此為『第一改』。」

「我再用《改術》改變航空交通管制員的決定，讓我們成功着陸：此為『第二改』。這下子，國家便完全沒有你着陸的紀錄。然後你立即接駁機場WiFi，上載《最新蕭析》至Youku。」我繼續道。

「那『第三改』呢？」燒山問道。

「用來逃走啊。」我笑道。

我望一望手錶。「事不宜遲，我們還有十數小時的時間⋯」

已經改咗做平行世界係燒山個女條線

《Joey，可否幫我低調地改》
（第四集）
FB：
IG：

cls po
push

叻哥呢？唔見咗人嘅？

會唔會講下燒公子開呢套戲

（第五集）

2020年12月17日。16:00。

小英雖然不想我們離開，但仍到了桃園機場給我們送行。

「不用擔心。」燒山輕輕的擁抱着她。「我很快便會回來。」

「爸。」我嚷著。「時間無多了。」

「英嬸嬸，謝謝你這幾個月照顧爸爸。」

燒山向小英微微一笑，轉身便跟我一起走進離境大堂。

我們登上了往美國紐約的航班。就正當飛機已攀升到萬尺高空的同時，我拿出了第一根試管，輕輕唸道：

「改之呼吸，壹之型！」

試管應聲燃燒了起來。隨即，飛機突然猛烈的搖晃了幾下，機艙內的燈光也不停閃爍着，有幾個乘客也忍不住驚呼了出來。只見座位前的螢光幕慢慢出現雪花；雪花過後，螢光幕慢慢顯示出一個往北京的航線。我微微一笑。

當飛機慢慢靠近北京市的時候，我再拿出第二根試管，再唸：

「改之呼吸，壹之型！」

飛機又再猛烈搖晃了幾下，隨即亦順利降落在北京首都國際機場。

我和燒山急步離開了機艙，就是向機場客運大樓方向跑去。只見燒山拿出了我給他的華為電話，連接了機場WiFi ，並登入了預先設定了的 Youku 帳號。

我們一口氣跑到機場大堂，燒山亦準備按下「上載」的按鈕。我們四目相投，歷史性的一刻即將來臨 —

「砰！」

一聲槍響，燒山發出了一聲慘叫，他的手腕已經中彈了。

「啪」的一聲，只見燒山手中的華為電話也拿不住了，掉落在地上。

「砰！砰！」

又是兩聲槍響，擊中了燒山的兩條腿。

只見燒山瞬間栽倒在地，全身不停顫抖着。劇痛下，他仍然拖着受了重傷的身軀，嘗試拾回那手機。

我收起了那還冒着煙的手槍，一腳將那華為手機踢開。

「把他包圍！」我大手一揮，下了命令。

堯柱帶着十幾個解放軍，迅速把燒山給圍了起來。

「此人極危險，絕不能讓他接觸任何能夠連接互聯網的器材。」我命令道。只見堯柱用膝頭頂住燒山的背脊，給他雙手扣上手扣、戴上眼罩、耳塞、以及口塞。

「把他押回總部。」我頭也不回，招呼着各人上車。

在總部的會議室，我們幾位柱又再聚首一堂，聽着總書記最新的指令。

「Joey，你這次可立了大功。」總書記邊咀嚼着蜜糖、邊說着。一如既往，總書記都只穿著紅色的上衣，不穿褲子。

「那，我妹的事⋯」

「你妹的事？我給你的任務做完了嗎！？」總書記突然咆哮一聲。「對，你是成功活捉了燒山，但是他的術已經破解了嗎？我現在只有幾小時的命！你還有面子跟我說你妹的事！？」

「燒山已被我們用酷刑逼供接近一小時，仍然不肯透露『破燈』的方法。」堯柱冷笑道。

「請給我半小時。」我冷靜地說。「我要和燒山單獨談一下。」

在這個殘破不堪的監倉中，只見燒山已被打到皮開肉裂，一張老臉漲紅，鮮血從劃開的傷口中湧出來。我慢慢走近他的身邊，除下了他的眼罩、耳塞、及口塞。

燒山見到是我，渾身震了一下，跟我四目相投。「我中計了，是不是。」他苦笑了一下。

「嗯。」我給他倒到了一碗水，並把碗送到他的嘴邊。

「你根本不是我的兒子，對嗎。」他冷冷地望着我。

「應該說，你在另一個平行宇宙不是我的兒子，但你用《改術》改變了歷史，走進了這個平行宇宙，變成了我的兒子。」

「對。我得到總書記的首肯，施了禁術。」我站了起來。「因為只有施術者才有改變了宇宙的記憶。所以你根本察覺不到我低調地改了我自己的命運。」

我繼續道：「我知道你的法力深厚，而我的《改術》完完全全地被你的《燈術》剋制。」

我屈膝蹲了在地下，用單手托住了燒山的下巴：「既然改變不到你，我就唯有改變自己。」

「If you can’t beat them，join them。」我哈哈笑了一聲。「and then beat them。」

「你要知，改變歷史的代價可真的很大喔。」我一邊說着，一滴眼淚卻從我的眼角流下。「我用了我最好的朋友、大哥做了祭品。」

燒山疑惑地望着我，問道：「你應該知道，我就算死，也不會改變我向你那總書記施的《燈術》。你跟我再說這些都沒用。」

「I know。」我笑了一聲。「I’m here to cut you a deal。」

「什麼deal？」燒山問道。

「我要你燈死自己。」我斬釘截鐵地說。

「In return，」我拿出了那華為手機，登入了Youku 帳號。「我會讓你按這個『上載』按鈕。」

「如果我不同意呢？」燒山面上沒啥表情，淡漠地應一聲。

「你有選擇嗎？」我鄙夷道。「總書記死了，下一位上場的黨員可能會更糟。而你，就白白浪費了可以一次令到全黨死清光的機會。用你一條命去換一黨人的命，似乎你較有好處。」

「你要我的命幹嘛？」燒山冷笑一聲。

「Deal or no deal。」我不能告訴燒山我目的是要用他的命做祭品改變我妹的過去，但燒山的《最新蕭析》害了我妹變了黃屍也是鐵般事實。

只見燒山低頭不語。良久，他猛然抬起頭來，說了一句。「Deal。」

「Good choice。」我打開了華為手機的攝錄功能，將鏡頭對準着燒山的面龐。

「係，各位網友⋯」

燒山

喺,各位網友

峰迴路轉啊！

《Joey，可否幫我低調地改》
（第五集）
FB：
IG：

（第六集：大結局）

之後的48小時，大家也該想到發生了什麼事。兩小時後，總書記突然出現惡性腦腫瘤，在總部昏死過去。然後，總部內由上而下的每一個黨員，每個都出現心臟麻痹的情況，逐一倒下。 我望着燒山的屍首，伸出右手，在半空打了一個圓圈，低吟一聲。

「改之呼吸，貳之型⋯」 我打開藏着我妹妹的木盒子，握着我妹妹的小手。「哥終於成功了。我終於能改變歷史，給你一個正常的藍絲童年。」妹妹咬住一根竹子，不能作聲，但她仍然給了我一個溫柔的擁抱。 我親了一下妹妹雪白的額頭，卻忍不住突然吐出一口黑血。對了，全黨死清光，當然也有我的份兒。 我心口突然傳來一陣劇痛，眼前一黑，昏了過去。

**********

「Joey！醒啦！你要遲到了。」

電話的另一邊傳來的，竟是叻哥的聲音。

我半睡半醒的摸到手機，打開了手機的擴音機。

「遲到？今天什麼事。」我睡眼惺忪的爬起來，打開了電腦，看了看日曆：2020年12月11日。

「組織召集人要求立即會見所有『柱』嘛，你現在不出發，便會遲到了。據我所知，總書記想討論川普成功連任美國大選的問題。」阿叻解釋道。

「組織召集人⋯」我不解道。「組織召集人，不是你嗎？」

「傻的嗎？我何德何能！？」阿叻笑道。「你昨晚喝了很多酒？組織召集人是你妹，都已經是很多年的事，你怎會不知道？」

我猛然驚醒。「成功了。」心中暗自歡喜。我成功改變了歷史，妹妹更成為組織的召集人，實在令我感到驕傲。

我一邊穿着衣服、一邊檢查電腦的郵件，見到有一段來自香港警務處社交網站的帖子。

「Joey，可否幫我低調地改」

我也沒空看內文，似乎是和一些在香港感染了武漢肺炎的警務人員有關的事⋯

「這種事情也要勞煩我嗎？」心中暗暗罵了一句。這些低質素的要求，我也沒空回覆；時間緊迫，我便立即安排了司機送我到組織總部。

**********

我慌忙地衝進了組織總部的會議室。

「哥，你遲到了。」她説。

見到妹妹、總書記、其他柱全都一切安好，頓時感到安慰。

「偲嫣。」我微笑着。「對不起啊，我遲了。」

抬頭一看，見到我們組織的金漆招牌 — 「正義聯盟」— 在射燈下閃閃發光，我都忍不住咧嘴一笑了。

「人齊了。」偲嫣望一望總書記。

「Joey，可否幫我低調地改？」總書記緩緩地道。

「嗯。」我掏出一包皺巴巴的紙煙，抽出一支，在指尖上彈一彈，慢慢的抽了一口。

「這次想要改什麼？」我淡淡地吐出了一口濃煙。

「我需要你改變美國大選的結果。我們要拜登勝出。」總書記道。

「要改變一場大選的結果，需要犧牲的人法力必須非常高強。」我答道。「祭品呢？」

「祭品早已預備好。」總書記道。「請大家好好看清楚我的偲柱。」

只見偲嫣拿出來了一支標誌寫著「武漢肺炎」的針筒，一下子便刺在自己的手臂上。

（全文完）

結局竟然係噉

大結局推！

push

回力標

偲柱

神劇情

個劇情好癲